有冇巴打試過AOS買野有瑕疵成功退/換到貨?

如題
部iPhone X寄到嚟一開就見到機背玻璃度有啲唔知係印定白點嘅野
其實唔算好嚴重，不過有兩粒喺正個logo度 都幾礙眼下

影相嚟睇吓，係咪會咁差呀

之前買iPhone, 個Moon有死點
有次買iPad, 一星期後充唔到電

相呢？

有圖有真相呢句話黎到連登就失傳左

試過，上個月AOS買機有問題，只可換貨，冇得退，要寄翻上去，等7至10日，會寄部新比你。

好明顯瑕疵問題啦，非人為，可換。

等佢開工就打去換

拎去retail shop 可代寄。

屌，呢d就算9數啦

可以 打上去Hotline 之後會叫你攞機去Apple Store
之後過幾日就會寄返部新既

果少少又要左換右換
人手裝就難免有瑕疵 反正你之後用又會花

我果部有死點換左，過兩日已經寄返比我

可能大家用法唔同啦，我就盡量想keep住部機新新淨淨
部X都諗住前後粘貼同定期幫個不鏽鋼框拋下光
而家一拎上手就有瑕疵真係幾sad下

咁快手我仲以為要等多成個星期先有得用

果少少野都搞咁多野，
我後鏡有幾粒塵都未洗換啦